恐怖錄影帶

唔知有冇人同我一樣，係中學時代，大概98-00年左右，睇過一套vcd，我唔記得叫咩名，好似係恐怖錄像之類。

影片入面全部都係死人既片段，例如浮屍、搭𨋢事故既死人、恐怖份子割頭、一個串滿陰環既女人之類。

呢d片俾我既感覺，好似宜家d dark web片咁既。

有冇人有印象？

best gore大把啦

我既意思係有冇呢個共同回憶，唔係想知邊度有得睇。

冇

以前有隻VCD叫睇你點死 入面就係講你果D浮屍 意外死既人
個時上中學同學屋企睇 嚇到我有陰影 但依家變左抗體唔怕睇

係啊，簡直係童年陰影，過左十幾年個影像仲係我個腦！！冇辦法忘記。

記得係夏金成旁白

呢套

對封面冇咩印象😂

我睇過你講個

早排先翻䏲